39分鐘先去到元朗站

又話體能好

[文宣]我哋要令美國人醒覺，令佢地反共! 尤其就來美國大選!

要over on q dead body